[月供股票] 2019年4月(6) 問定唔問 睇完#1先好問

中銀個人客戶服務熱線 +852 3988 2388
投資服務熱線 +852 3988 2688

追完post先問好嗎？
再問手續費就屌老母

榮譽會員:間諜巴打(教大家月供2800), 朱千雪讓我哭巴打
月供po狗鐵主席: i-vtec （尚欠每人50加1股2388）

Photo credit: 消委會

新手知識：
問：咩叫月供股票？
答：每月用你指定既金額，購買你指定既股票。
例：你set左月供$2000盈富、$2000騰訊、$2000匯豐，假設你用中銀黎做月供，會係每月既第十一日買入。假設盈富個日係$20一股，你會買到100股，騰訊係$201一股，你會買到9股，即$1809，銀行只會扣你$1809。

問：月供股票有咩好？
答：
1）低入場費：如果你睇好騰訊，但佢一手要大約兩萬蚊，但你冇咁多錢，月供就幫到你。你可以每月$5000咁供。
2）平均成本：假設騰訊三個月既價係：$170、$180、$190，你同樣都係月供$5000，係第一個月你會買到29股，第二個月買到27股，第三個月買到26股，變相平個陣買多啲，貴個陣買小啲。個平均買入價會係$15000/(29+27+26)=$182.9。
3）減低心理因素：由於每月都係指定個日入貨，我地唔需要睇價入，平時好多時會見佢貴，冇入到，點知就升到咩咁。

問：啲碎股點算好？有冇息收？
答：係有息收的，唔需要草夠一手先有。至於會唔會賣唔出？中銀就承諾可以以正價沽出碎股，所以唔洗擔心。

問：用邊間？收費如何？
答：主要都係推介呢兩間：中銀，一通。

中銀：可以用信用卡供，容易周轉，仲儲埋積分。
每個月$50，已包收息費、存倉、買入。除咗賣貨有其他收費，基本上可以話係全包價包撚哂，更可以以正價沽出碎股。(沽出照正常收費，詳情可以睇番收費表）

一通：所有交易都係$5，收息每次$5。如果你月供3隻，每月就係$15。（有錯請補充，因為我用中銀的）

問：有咩記數app?
答：Ticker。非常清晰咁記錄你既交易同會自動幫你計你個平均買入價。

問：比較受歡迎既月供選擇？
答：盈富基金、騰訊、匯豐、建行、港鐵、煤氣、電能、港燈、領展。

問：中銀幾號扣數，買入？
答：每月第十一日買入，第十日扣數，如果撞正非交易日，會順延。例如，十號係星期六，咁會下星期一先扣數，星期二買入，星期三出statement。

問：mark數入唔入50好？
答：請自行決定。

問：新手開始月供，想供$xxxxx 供咩好？/ 新手開始月供，供xxx定供xxx好？
答：你供比我？

問：中銀ebanking邊到睇買入價？
答：電子結單->證券交易

問：點解仲未扣數/入數？
答：出左statement都見唔到既話，請自行與中銀職員聯絡。

問：點解揀唔到用信用卡供？
答：上ebanking >個人設定 揀番張信用卡出黎。

講住咁多先，其他留待其他巴絲補充

一通幾錢一個月？收息點計手續費？聽講個SYSTEM成日壞？會唔會買唔到貨？
邊間股票多選擇啲？
渣打免佣好似抵啲？
匯豐長期免手續費，唔係仲平咩？
呢排見南商做緊優惠？有無巴打知詳情？
買夠10萬轉返去銀行得唔得？有存款保障？
之後射去中銀收幾錢？中銀係咪免手續費？
真係全免？
中銀信用卡供股可以儲積分？我上網搵唔到嘅？
中銀信用卡嗰邊未見扣數？有無巴打扣咗？
但今日開咗張信用卡，今個月都會轉到用信用卡扣數？
開戶要帶咩文件？
月供用邊間最平
中銀用邊張信用卡供有優惠
用一通定中銀供抵啲
而家咁貴 月供係唔係好唔抵
遲啲股市跌 月供係唔係好危險
隻股票唔會郁 月供係唔係賺唔到錢
中銀月供 點樣睇到買入平均價

有以上問題？有個懶人包可以答到你
伸手黨懶人包Link:

再唔係就...
中銀個人客戶服務熱線 +852 3988 2388
投資服務熱線 +852 3988 2688

此post純屬討論，並不為任何投資決策負責。

月供po港鐵主席ok-i笑話幾則:

領展大軍繼續集結

跌市阿 我唔玩啦 俾返啲錢我

好彩今日房地產頂住

2仔確定加供, 再跌87都有機

5月推介 中電

荔枝巴終於上水

lm

供左6

想開始供941是否不智？

2仔你拉長來睇 佢每到一段時間就會有調整低過250MA

進取就等穿250MA再落少少先 睇86左右 前底支持
無所謂就88蚊入 長揸

Both

大佬 唔好推2仔得唔得

成板紅 823綠咩玩法

供十隻每隻1000 會唔會太分散？

6仔其實吸引, 但無買

點解

咁都唔跌佢老尾

想低調咁供

完全唔跟規矩佢老味

不過可以既話就集中返5-6隻啦, 俾你5攻5守, 資金太散都係保守

種樹種到流哂血

62流咩血
58我地都試過啦！

2仔垃圾黎, 唔好撚入, 日日跌, 楊協成巴打講得啱, 2仔真係好撚垃圾

做唔到野喎, 醜聞呢

扣除所有開支。一半儲蓄一半月供囉。我就7成月供 3成儲起咁。

我自己月供一隻收息 4隻增長 不過呢4隻都有2-3厘息

其實中電大戶出貨又真係幾有秩序，買得中電既投資者果然有返咁上下質素

2仔跌到咁
又話中電隱陣

穿頭破腳

辣殺

唔跌我點入平貨

話明種樹，睇遠啲，而家爆升冇意思

高追俠

Keep住派息 60-70 橫行 我就收貨

1.5都已經覺得高

接火

月供撚何嘗唔係個個月高追

你都識講月供喇

下個月收成期 好多隻除淨

都有野收 一堆reits

各一半咪得

如果賣幾百碎股係咪通常都可以一次搞掂？收市賣唔晒咪仆街

有咩仆唔仆街 賭場日日開

10手都係輸幾百，算吧啦

好想賣撚左兩手電撚同啲碎股

咁咪收兩次手續費囉

供左兩個月 今日跌到咁 有d想唔玩了 好驚輸曬

我都走左一半了

咪係, 跌到咁, 俾返啲錢我啦屌

D人又話月供唔怕跌 但我真係好驚

隻中電輸到我隻蟹咁
又話月供大藍穩陣 dllm

快d 止蝕先

公用都跌，股災了

日日跌嘅股梗係加供
我都加供咗煤氣

長和繼續跌

16是咪月供好時機

80蚊開始供緊1211 點解日日跌
仲繼唔繼續供？？

16呢十年都係 9X 至 13X 徘迴wo

講得好似好有道理

唔好 咁低息
得3厘

100蚊個時冇聽人講買

收到 垃圾股

去到6號都當我羸

7×5000

邊有5000咁多

屌你個閪, 一個勁假 16就升撚返上黎, 仆街唔撚供

自製盈富基金

盈富基金() -0.150 (-0.496%) 沽空 $4.22億; 比率 93.909% 之基金經理，道富環球投資管理亞洲宣布，盈富基金中期每股股息為0.15元。

盈富基金的中期股息除息日定於2019年4月29日，而紀錄日期則定於2019年5月1日，股息將於2019年5月31日派發。(ad/u)(報價延遲最少十五分鐘。沽空資料截至 2019-04-24 12:25。)

少左一仙

盈富基金無寫業績好定差
唔玩啦

66股災

沽哂佢喇 我沽左

走曬貨了 回返d錢玩牛熊仲實際

正確✅

港鐵6月起加價3.3% 八達通優惠延至明年4月初

趺到下個月供日pls

主席 我屌你老母呀

竟然主動乞膠

我都有諗過供16或者12, 不過我覺得12應該除淨之後開始供會好d

咪一樣

今日暴跌 i主席去左邊?

知唔知咩叫暴跌
2%都冇

1, 2, 3, 5, 11, 66, 823, 2388
冇咁多錢剔走邊四隻好

買六合彩咩 係未我揀四隻就ok?

好似煤氣咁 十送一之後再開始入手 個心好似覺得抵d

剔走2/3/823/11認真

台灣巴推介剔走名單

何出此言

假膠,唔好累人

2/3/823/11 有投資風險

係

剔走1/5/66/2388認真

1/5/66/2388 有投資風險

ib而家孖展港幣成4.3 厘，貴咗咁多

你供俾我？

16

恒指成分股 剔走邊45隻好 有冇好介紹

46，47，48，49，50

又跌市dllm

2800算喇咁

供咁多隻 玩mpf好過

個楊協成日日開post屌打長和中電

股災

的確好屎
神話不再

跌到29000供股日就好了

跌到二萬八就好啦

823 blow drop 啪啪啪

唔好咩

師傅你壞啪啪啪越升既

原來1997派左息 今日食金拱門加大先

中電跌撚完未呀屌你老母

蝕到仆街 供左一個月蝕
唔供了

電能係咪要返家鄉

支持

盈富減派息

好煩

其實我覺得佢係痴線
之前i巴問過佢買咗幾多手 佢話一手
痴線佢得一手 帳面蝕咁少錢都係度狂開po

仲有半個月2 1038 唔好咁快升返好嗎

一手都可以開咁多個post屌晒鬼 輸唔起就拎錢去做定期算啦

仲要係公用股
仲要係未放
帳面蝕緊咋

假膠想引人注意啫下麻

又升 屌呀 供條撚咩

咁你可以改停供啫

放晒佢唔供 係最好 放係月餅盒到最好

等除淨

到底領展升乜

我個堆唔識分類了

民生吸血鬼
民生唔需要
民生必需
民生買唔到
穩賺不賠

穩賺不賠 ALL

佢好似91個幾買

現價帳面蝕兩千幾only

兩隻夾埋先係蝕兩千幾

原來唔得我一個覺得佢煩，蝕少少係到叫晒春想點姐。

每月固定劇本，月供日最後更改期前一星期股價上升至新高，月供日過後持續下跌氹大家開心

下個月應該升到派息
停供一個月先
派完息應該跌穿50

今個月供日同上個月差唔多 唔洗改咁

其實點解要停供
咁撚易比你估到高低位你月供黎托咩，一手手買喇

中銀今個月最遲幾號改供資料？

月供撚=高追俠

啱啱上中銀發現有6823供
好似之前無？
各位覺得而家值唔值得供佢

值

見佢現價幾高
1516緊

12.4高追左

短炒

中銀個List更新左多左好多新野供

823 仲未返今個月個價
又話823唔洗驚高追

大貓好撚唔生性

今個月已過

哇
幾時多左架
有冇奶奶供？

幾時更新架

奶奶正野

正
中銀會更新
冇奶奶

都係冇奶奶
今晚要大改excel

成個人精神哂
想快d收工返屋企整excel

好興奮

中銀又嬴

南洋list update吓啦

6823同2638叫左好耐終於有啦
不過2638而家應該冇人會供啦

屌 早知今個月先加入月供啦
加左咁多正股
有金蝶 小米
新人就正啦

早知用中銀 供金蝶 半導體 小米IoT

優質增長股669

見D網媒講

fat fat

宜家興月供405
睇月供新list la

五月呢

6823正！一直都等緊有
呢排回左咁多睇黎係下個月首選

6823要供

仲2仔outdate啦

垃圾股，電車成日爆炸無人用電嫁喇

咪係 隻隻都跌 唔係就橫行 都無回報既，我唔玩啦俾返啲錢我

咪係 垃圾黎

跟足劇本

屌 仲係唔加2588

why bot both

大平賣又唔買

股災喇

跌呀 跌多d呀

296穿左

有得供1929

今個月月供果d 變哂蟹貨 唔玩喇

轉供新股

電能 I trust

一齊沽貨？

既然有新list
應該分開2個月供po
呢度舊月供
開多個叫新。月供討論
新手去新po討論

#1唔係有寫咩

咁主席你自己分出黎啦 好行唔送

走啦好嗎

好似啲online game更新改版咁 好搞笑

又要失望

反彈浪結束

咁快肯定

咩係奶奶呀

逗奶

明曬

維他？

蒙牛?

唔洗咁白啦下話

三鹿？

早排波音自爆就要入啦巴打

仲有6個交易日...823 blow drop 啪啪啪

兩間野唔一樣啊
一間係直接賣飛機 一間係收租
我睇好收租多D

新手月供
想問下供小米大家睇唔睇好
話曬都係中國steve jobs
全世界都要睇中國市場 前景應該唔錯

好波

唔好買 個主席鐘意玩財技 利潤唔會同股東分享

轉中銀咪唔洗煩囉

941因咩事跌咁多, 照前景應該睇得好好先係

為左搞5g減派息 加首季業績倒退

我相問點解用信用卡去買
佢結果會話12號係交易日?唔係11號買咩?

冇人睇
整咁多野出黎冇用睇

好撚正

我要奶奶

陽光

一定供

開左幾個新副本 供啦

你開間舖頭 都做俾現金果個生意先啦

返屋企更新

我知啊
我意思係早排波音自爆, 拖埋2588落水, 跌埋一份
嗰排係買貨好時機

真 二隻新核心都無
最新五角組合 3 11 823 2638 6823

6823 除咗高息
仲有咩好

6823

恆指終於迎來調整，我大823今個月仲唔blow drop啪啪啪啪啪

新手正啦
加左咁多新股
好心舊人就送免手續費2年啦

唔好再燈ok?

香港電訊股黎講 邊隻最好。無研究

1年都夠

268都有得供

下個月加，剛好8隻齊

供股啟示錄

我個個月都仲有供5

但前景依然睇好先係, 加上5g加持冇理由輸其他電訊咁多
如果月供應該係個唔錯選擇

941 1113 都跌到幾吸引
如果基本面無事

1113跟本就冇事，又未除淨，如果佢再跌我會入多一手

Victor 比唔到信心股東

我智障唔識計平貴 所以想月供入拉均價

都係轉去南洋 匯豐穩陣

無人用家居電話
手機plan又多競爭

我核心

新增月供股票List

真正鐵三角

今個月加供6823

呢兩個月先開始月供既巴打真係好 可以向下溝貨

仆街依家真係唔知下個月點供好
隻隻都想供

供晒佢啦 加供咗6823 仲想供埋12

夜期穿埋295 熊三黎喇 大家快啲走貨呀

又要考驗大家既心理質素喇

下個月供新LIST
舊LIST d股好廢

3 823 1083 2388 6823
有8有2有3就係好股

滙豐氷遠都係嗰個list

諗緊點砌月月派息既組合

好似無乜股票係1月份派息?

384

有幾隻漏左
你地自己搵

原來你快過我整左
早知唔整啦

block左你冇留意你整左

你估你地比左錢我咩
有幾隻專登漏左
廢事伸手L

有班既得利益者0成本可以換股再散貨套現，供埋都唔夠佢地玩財技搬錢走。

光合作用生活都要供6823

1038 橫行儲貨好好喎

你對下會員囝囝個LIST
係漏左幾隻
不過呢個LIST幫你地班眼殘L分番類

細心

年青人交少一個月上網+電話費有錢供啦
唔好打咁多機啦

405，想供好耐

6823
14/5 除淨
13/5 月供交易執行日

13/5係公眾假期......

唔該哂0仔巴打

即是除淨日月供？

做哂對沖 正股跌 我又可以供平貨 另一面對沖又贏錢 無得輸 ff.....

冠君 / 越秀/6823
應該點擇 🤔

應該係
同埋5月中銀月供交易日應該係14/5
頁1個日期表

我都係睇頁1表

整合會員囝囝個LIST
月供中銀新股LIST

第一次讚好

liked

記得上年諗住除淨就入返幾手 結果全日個價都同尋日一樣 今年應該都係一樣

主席靚仔

記得上年諗住除淨就入返幾手 結果全日個價都同前一日一樣 睇怕今年應該都係一樣

囝囝
打左個冷震

788同405

我上星期係excel更新左
唔記得提返大家

中電忍唔撚住供咁低位
2,3,12,66,6823
光合作用

抄9我光合作用

供5隻好似多得滯

因為形容得太好

唔算多

應該好多人會供6823

405

點解入唔到中銀ebanking月供果網

見你做到野，unblock 你一排

咁都無維他奶供

6823 /763 好
睇5g 未來

其實堆RETIS 會唔會好似 5仔咁 賺息蝕價？
778 405 2638 個堆

241呢D妖股都俾人供

供幾錢？

死仆街中銀 死都唔比供3140

你搵呢3隻同5仔比 好侮辱囉

一手手買啦，都唔貴

加埋5k
差不多3分1糧了

加埋先5k.....

準備向1/2糧出發

呼吸（月供）plan

5月加入

1270最值錢唔係酒店係塊地
果幾間酒店隨便放一塊地出來賣
已經收大把錢

月尾啦 3 823又開始升
月供日又有得供貴貨

這個我一手買 有三手

最多咪加多1k

月入幾多 幾歲

睇樣今日都係悶市

我得2x k

66
66無窮

fg20k

好想上3x k 供大份啲
人工低 個倉大得好慢

我而架月供一萬
儲一萬做後備
係咪應該可以加多小小比例落月供

賣車all in月供股票好唔好？

賣啦 拎養車個幾k 拎埋嚟月供仲好

有錢多好

除左ticker你地仲有冇用其他app mark數 以前個app轉左電話先知落左架

賣左無得車連登巴打放工

GOOGLE SHEET

揸地鐵就得

好似冇咩攻擊型

點解除淨就一定會回先 派返息俾你驚閪
最緊要係填息率

1113 呢個價入得

想當年我阿爸12k 都係咁養大我同細佬

下個月繼續手動月供823 1038各5000，另外主攻美股

又跌番落去差唔多同長建一樣價

頭版又話中銀13號入貨
佛誕點入貨

新手
3 823 6823
各4000

專登有幾日係錯既 係比伸手睇嫁

我而架仲有供939 是否不智

跌呀 跌多d呀 最好月供果日大插

穿60就抵買

到時發個價出黎 睇下中銀供靚價 定係你

跌左成個月 呢隻又係今期要入貨選擇

第一次聽呢個blog多謝巴打推薦

今個月（已經包左因為買碎股而高左幾個價位）：
823 91.89
1038 63.24

可惜佢最後都無披露自己實際條數

龔sir 唔提比迪亞代表乜野

只係識叫人月供 叻極有限喇

有無台企有係港交所上市

入excel資料先最真

823陰d陰d跌左半個月, 月尾2日已經彈返上黎

大家又準備好高位入貨未

當年呀嘛 當年淘大40萬都有

其實台灣人工咁低，台股會唔會好頹

823 升撚返上92.5, 痴撚線

升下跌下 想放

G持

6098定405 好

你同啲師奶打上去tbb問股票有咩分別？

823下個月繼續高追

我幫呀媽月供煤氣當家用

孝順仔

又準備上番90

全部熱門月供股都開始升返

其實呢到係另類淡友post
個個都跌仲開心過升

走寶啦你

一日升返哂三日跌幅

今朝D報紙佬仲話今日會大跌市

呢道啲人最想由頭跌到尾，之後等錢洗嗰日先一次升返上黎

法國823 月供日後 會跌一跌
然後會keep 住升直至月供日

無限loop

交易日既前三日

咁易玩 仲唔allin

我有405但好似好少人有
而家中銀加左終於成日聽人討論

叫d專家食屎啦.jpg

冇人討論係好事黎

諗緊如果6仔返家鄉派息前沽唔沽好

唔沽 執左都唔沽

中電$88鐵底反彈

【領展賣盤又出事】佛山財團未經批准改建新田圍街市 萬人屋邨僅餘4間鋪

823 領展 我屌你老母

咁你幾時請客食飯呀

領展咁陰質 都係賣哂佢算

我唔要請食飯, 幫我供下個月

11 係咪食左春藥 題外話1113又同1038差唔多價

股票你贏錢咪又係因為有人輸錢
你係贏佢手上既錢 都陰質架啵

屌, 領展正仆街, 遲早實俾人上門淋紅油, 早賣早著

我啲股票唔放 全部拎嚟收息
邊到有害人

大膽, 得罪王生, 你金翅仆街鳥

11掂呀！
終於變返以前咁強勢！

如果我阿媽肯比我咁做就好見住爸媽既資產除左層自住樓就係過百萬現金就唔係幾開心

今日大賺91蚊

賺？沽左未先

好想又抽水

月供喎 沽條毛

唔好呀訊謄老師
放過我啦

未沽喎 賺條毛

邊到有得罪佢 最多下個月加供領展當和數啦

真，我都放晒了

D人都係上呢度選股

無事無事都係講下者
823 跌又慢 升又快 唔跟遊戲規矩既

但係amd 超高pe

我而家部desktop 係amd +nvidia

屌 823自己開個tg圍爐啦

823

講笑姐,

吹阿, 係要講823
而家宣布823教徒主席, 台灣巴 vs 狗鐵主席i仔

主席話每人回50蚊，回到中銀而家都回咗手續費，佢都未撚回

窮撚先回得果六舊水，下個月加供埋算

聽講i仔放哂66了

幫你地做左銀行定期
遲d 50變50000

屌你呀 你66又唔見你去開

同意

屌你你你你你你你你你你

見佢呢排唔推港鐵, 我都覺得i仔放哂
最撚搞笑係上個post定前個post講人話, 睇黎都係放哂
所以係咁推人周大x, 屌柒你

一早話佢放左喇 見升咁高 月供短炒

咁你唔好再追擊佢啦

點解要沽

咩呀 i巴係黨鐵主席 周大福打手 王生隻狗

唔關66事 佢咁撚on9 唔屌唔得

I巴現實肯定人緣好好 咁撚玩得
算啦 決定唔再追擊你

有我既po 特別熱鬧

日日瘋狂派膠 得唔得

my stocks portfolio
可以入埋美股

真 有i巴一齊月供 係我地既福氣

主席

下星期又開始丁蟹效應, 係時候加供823

823我們信

如果已經供緊3，66，823
想再供多一隻
應該供2定係11？

823 6823 3

發財密碼
6823

秋官再加五窮月嘅威力就好似六粒無限寶石咁

中銀撚伸手又贏

供畀我

12

四叔

唉 股災到了

反映大陸股優質過港股

費事quote上面段野 股榮咪睇錯樓市個財演

yes la

冇錯 i巴眼光好好，反映大陸股優質過港股
由2018年月供呢5隻，回報已經最少3成

聯想集團 992 45.40%
安踏體育 2020 38.10%
中聯重科 1157 35.43%
融創中國 1918 34.00%
中興通訊 763 33.32%

有時都幾驚中國爆搞到進軍中國既公司失利

話就話睇落823好穩 開始發展中國市場

遲早中國市場佔既比例會高過香港 到時實升到巴巴聲

但覺得遲早支爆 到時好似5仔咁跌到升唔返上高位都幾擔心

支爆由舊登講到宜家成十年
真係支爆你港股,香港會好得去邊
星期一, 你老細第一個兜走你啦
唔明點解咁想強國死
支股不嬲高風險高回報
你幾年前all in內房你宜家打退鼓你發左啦

823 目前既中國市場比例係我既極限，再高就寧願買過第二隻

想問下以股代息 點樣睇有無得以股代息 係咪要apply

但應該好快就過而家個比例啦個趨勢

唔超過總資產20%

無錯
買完幾個場都要大搞一輪嘢先啦
況且而家都未夠20%
我唔擔心

開始動工翻新同剝削中國豬

下個月開始月供
加人台灣巴教

Lm學野

唔撚係掛

成理人轉唱好6823

班

中國爆 係唔係個個喺到唱 所以入哂腦呀

做乜我有教?

再問🙏 想供多隻 邊隻掂？

咁驚中國爆 你以為中國爆 其他既股市會無事咩？d垃圾歐洲國一出事 都影響到好多地方喇 何況中國作家世界第二大國。中國爆對其他國家影響幾大就唔知喇。但香港一定爆硬。所以咁驚中國爆 直接買美股喇 反正港股好多都係中資 唔係中資既都有大陸業務。

都唔明有人點解會覺得中國會爆 真係為反而反？

66

留名，睇穿80

陸續走緊嫁啦其實，先係唱美金買美股，中期目標係外國開個銀行戶口將資產擺係外國

各有各信喇 我都想睇下會點

睇好東南亞同一帶一路除左買2388仲有咩

我都唔想發生，但係做定兩手準備好d

1929

支爆 乜爆都好 都只係連登仔ff既諗法 依家既trend就係搵大陸錢 基本上所有大公司都係咁 aapl tesla google

呀爺咁鐘意出政策干擾市場 點爆呀。乜都係呀爺控制 除非呀爺玩自爆喇 。老美咁撚多債都無事 靠咩？靠地位 科技囉。中國咁大 影響力都唔少 我都係想知會點爆

真係為反而反 先會講得出中國會爆 就算爆 過幾年咪無事 唔通滅國咩

其實真 中國爆 擔心自己失業好過

405, 中國屎搭，6823,
新月供幾多$ 好？？？

留名

想問下月供派紅股，中銀佢入入落月供倉定咁仆街入落正常證券倉？

雖然我未用過，但應該入月供戶口啦，入落正常戶口理論上冇乜可能，收股息稅會變收兩邊，實大把人嘈

持有16新鴻基同823領展股東
可以去南昌站巡視業務
新商場vwalk差不多開
vwalk連接對面公屋商場(南昌薈)
如持有66港鐵股東可以搭地鐵
出一次門巡哂3間公司業務

屎塔都供

想知用有無人用富途牛牛月供股票（有無得買碎股）？同埋係咪一單3蚊？

碎股得，價唔靚，3蚊係指乜，合單？

3蚊應該係網上交易佣金

富途唔同時期唔同費用
最貴應該係15既平台費，你用佢個網計一計就知

聽到濕晒添

各位老細你地好

果頭地段準備爆起
來緊好多公屋居屋落成
南昌站番工方便,又有高鐵坐
去新界又方便出港島又方便
深水埗/長沙灣入面最值錢地段
以前去親南昌站鬼影無隻

你好,今早王生請我食左早餐

匯璽用家

又黎

i巴真係好鬼歡樂

I巴已被王生領養

主席我屌你老母呀

好難唔笑

反彈。

小學雞

臭雞

如果諗住供30年,又想退休後有啲被動收入,係咪應該搵D高息股(4~5厘)供,
由依家慢慢滾大佢?定係搵啲有增長又有息(3~4厘)既股供好...?
有無咩推薦?

咁又唔好講老母

4~5厘其實唔算高息股
你睇下如果每月供10000, 30年後有800萬再創造被動收入夠唔夠你用

4~5厘唔算高息股?
請指教變隻算係高息股...
(我只係諗到5,內銀)

其實800萬再1年5厘,1個月都有3萬...點都夠駛
仲有MPF

巴打三皮夠洗嘅話 就無腦月供內銀大貓10000啦 供夠三十年就得

即係我覺得 5仔，6823 ，778,
1928 （呢排價高所以無）
都有5厘

高息股可以再定做 6 - 8厘 709 呢d

真係好高...但驚佢變成第隻思捷...

1929
有大佬新世界睇著

粵海投資定新鴻基地產好

vwalk

兩個行業好遠，冇咩關係

新鴻基有哂香港最優質鐵路商場，香港亦有大量農地
粵海係壟斷左香港水務同埋大陸有投資

唔同行業難比較，但長遠計兩者都睇好

呢個比例上調左好多次

我諗冇人會信

供12定16好？

要求領展可以 以股代息

幾時到3140減價

1211 龔成 條友會唔會沽哂

又跌市唔玩啦 比番d錢我

無事啦 升返哂啦

比亞迪多賺6倍
襲成又贏

壟成又贏

可遠眺吐露港海濱、背山面海的港鐵(00066)大埔員工宿舍「策誠軒」155個空置單位，擬交房協營運「過渡性房屋」，供輪候公屋3年或以上的市民申請，倘獲地區支持，最快第四季接受申請，明年上半年入夥，租金只需約千元起。

66良心企業

龔成身退

823 升乜9呀

邊位巴打暗中作法鼓動823

臨近月供啦

2仔升返晒

ya 今個月有錢交電費啦

12又升番晒喇

差5毫就破頂

台灣囝買埋果5毫
幾球野姐

假架

5月了，開始轉勢

成哥係睇緊50年後既野 你班友唔好再跌個幾蚊就衝出黎笑鳩成哥

月供日

823就到52週新高

話咁快
兩日就到站

上個月叫春高位入貨
點知跌左半個月，就黎又更高位入

個個月都係高位月供
供完開始跌
跌到月尾開始升
升到月供高位入

屌真

有無人食過雲吞入面放芝麻？
好難食

Sor覆錯

做乜鳩

長線投資就唔使日日睇住個價位啦

手動供

芝麻入面放雲吞試過

飲食台

每個月供日後先買,下個月高位放番比月供老散
FAT FAT

比你睇穿左 仲唔部署下

用信用卡月供短炒 每個月搵一隻all in哂落去 交卡數前沽左佢 中

3仔終於上返廿天線

牙簽屌閪短炒大法

唉 升幾多都冇哂感覺 貨小 又唔會拎出黎

十幾廿萬買一隻 博贏幾%都爽

呢句唔睇名以為i巴講

開始信了

主席信徒

都唔係架
好股個價係向上溝
邊個肯定到如果你隻股越買越殘到你要套現時一定賺錢離場
雖然買貨越平 風險係低啲
但都要base on你揀中好股
市場一段時間後會俾返合理價隻平股

個個抄我講野

呢度中銀一update咗就已經有人講
然後i巴同會員01巴就直情整埋分類啦
跟住個個都話供新list
你肯定冇追呢度啲post

供左幾個月得少少貨，但今年爆左好多

2仔兩日爆2蚊

月供咁就仆街啦

excel早幾日已經完成更新

摩根士丹利發表報告，更新了對香港地產股最新評級。其中，建議增持九倉（00004）、嘉裏建設（00683）、新鴻基地產（00016）、太古地產（01972）、恆隆地產（00101）；調升信和置業（00083）評級至“與大市同步”；

降恆基地產（00012）評級至“減持”

準備加供12

中電升穿90 仲有半個月先供

又玩升到供完果日 之後跌比鳩假希望我地

無人用升到20蚊up 先除淨不是夢

綠到呢

又要供貴貨喇

今個月減供先
屌你大貓今日最後改 14先入貨

說好的股joy?

2388

點解d好既公司 每年都可以有增長 點解我地投資唔得 係唔係本金唔夠大 唔可以投資多d股/買唔起大型股
有時喺到諗 我地經營人生 要好似人地經營公司咁。

有機會一定借錢入市 只要有穩定既收入 唔怕還唔到 如果只係靠儲 儲到幾時。d公司都係有借錢發展架喇

適當既借錢係好事

睇黎保險黎講 2318好過1299

無錯呀 姐如果你做緊鐵飯碗既 唔洗驚會失業喇 同埋最重要真係去投資唔係投機。

64

大貓要月尾改咁癲？
用開中銀無留意

其實依家個股價都夠打飛機， 今年上到一百蚊當然就最好啦

仲有可唔可以建議下王生下次可以以股代息

投資都要睇時機 30000點借錢投資唔係咁適合

當然喇

快d到月供日 快d跌呀

點會跌 劇本已經寫好晒

幾年前好似有得以股代息

已經放棄治療

你俾個劇本我

劇本就係月供日最高位入貨
然後跌大約兩星期 最後月尾再升返上去直接月供日
無限loop

丁蟹今日出山

成日話月供日要高位供既人，改做自己入貨好d，你地眼光準，識睇高低位

中電控股有限公司（「本公司」）謹此宣布，本公司將於2019年5月7日星期二舉行董事會會議。董事會將於該會議考慮之事項包括宣布派發2019年第1期中期股息。

就快又要開新post

1113又一次股價低過1038都唔知係好事定唔好事

笑左出聲

減硬, 有咩問題?

唔比減

-利潤，得番8.幾%

月供8號仔同港燈好冇

月供屌米

月供屎塔

[月供股票] 2019年5月(1) 問定唔問 睇完#1先好問

4月都6個post
市升真係好悶